（年經）一人分享幾個同另一半相識既過程

有時覺得兩個人可以相識到
係一種緣份

所以想八下大家同另一半相識既過程

大家可以盡情講下
無論係ex/而家既另一半
都可以分享下

利申：好想識佢呀 但冇咩途徑

我都好想知點先可以識到佢
每日都係得個望字

明明鍾意
但人地根本連我既存在都唔知

高登群識

而家一齊緊？
有冇詳情

係啊，一齊左9個月，學術群嚟嘅，不過近排考dse多紛爭，就分手。

我諗佢係知我存在
有時我望去佢個方向，發現原來佢係望緊我
成日有眼神交流，但又唔知點咁

我自己就認為唔好太熟啦
私底下有傾計is ok

我之前嗰次就係因為太熟
佢完全唔當我係對象 被frd zone
因為我同佢講野冇乜曖昧成份
純粹好似朋友咁傾計
最後就奶嘢啦
所以我覺得適當既flirt係需要既

考緊dse又的確難分心既
或者忍下囉 等考完再算啦
兩個人真係鍾意大家既 點都唔會咁容易放棄既
最緊要專心溫書先

返暑期工識
一見鍾情 初頭以為佢好cool
後尾識落發現係傻仔一個
之後仲發現原來佢都係第一日就開始留意我
一路大家都對大家有feel
後來約左兩次出街 就一齊左
成件事都唔夠一個月

主動啲囉
呢個世界 唔係你主動就我主動架啦

唉我鍾意嗰個 完全零渠道認識

果然
兩個人可以一齊
一定係第一眼就互相吸引
點解會一見鍾情既 佢有咩吸引到你
邊個主動先架？

所以有時見到身邊情侶咁sweet，我有時都會唔開心，但諗諗下全部都唔撚係讀書個啲嚟

同上面巴打一樣 都係一見鍾情
有一次佢望住我 唔知點解我自己第一時間又呆左咁望住佢 之後兩個對望左幾秒
個一刻真係好似世界停頓左咁
種感覺好難忘
我講到好誇張

點解你同佢又會零渠道認識既

skout識

第一眼實係外表行先

佢問我拎電話先 之後我借d意扮工事whatsapp佢
之後佢約我去做運動 出左2次街就俾我signal 暗示對對方有feel
大家都知咩事, 就好自然一齊左
已經唔係好記得有無正式講過話咩做我女朋友呀 一齊啦果d說話

不過佢係乖乖仔黎 好純品
大家都好puppy love feel 無咁多野諗
所以一齊既過程都好簡單好自然

做義工識
我係義工 佢係個到啲職員

做緊活動個陣有人借佢電話幫我影相
走個陣就問我拎電話sd返相比我
之後就一路傾計 約出街

2個禮拜都冇就一齊左
依家年幾啦

幾歲？

msn識， 傾傾下交換電話， 之後sms
最後一齊左

係學校唔小心踢波踢中佢

高登group識

落足心機拍拖既肯定會心散架啦
不過每對情侶相處方式都唔同既
最緊要大家覺得舒服

出嚟溫書我話凍，佢俾隻手我拖